【回到初心】台灣命案係咪應該搞搞？

777當無事發生過，楊岳橋提咗私人議案，重有坊間都有其他提議，但政府都無回應，完全唔著緊。大家有無計比啲壓力政府？願公義得以彰顯！

是撚旦啦 之前叫佢地企出嚟反送中都唔撚肯

關我地撚事咩，兇手係仆街死者個家人都係仆街，比政府擺撚左上台咁撚耐都冇出過聲